[求救] 改完router clone mac address上唔到網

岩岩改左好多次clone mac address諗住轉ip，之後突然攞唔到浮動ip，顯示0.0.0.0.0，禁取得ip又係顯示0.0.0.0.0，lan線直插電腦又上到網，有冇巴打可以打救下我

自推

做咩要 clone ip addresa 呀？